好想係佢地打人個陣 攞塊鏡比佢照

比佢地睇下自己幾咁面目可憎

唔錯呀

東歐有人做左